В данном файле приводится перечень переменных, которым никогда не присваиваются значения

Переменная lay
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 39 в столбце 22 в функции changeimage.
   Значение переменной не читается 

Переменная im
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 39 в столбце 26 в функции changeimage.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 43 в столбце 26 в функции changeimage.

Переменная nw
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 39 в столбце 29 в функции changeimage.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 41 в столбце 47 в функции changeimage.

Переменная lay
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 46 в столбце 19 в функции showhide.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 50 в столбце 23 в функции showhide.

Переменная vis
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 46 в столбце 23 в функции showhide.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 48 в столбце 40 в функции showhide.
      в файле "dinocubj.js" на строке 50 в столбце 54 в функции showhide.
      в файле "dinocubj.js" на строке 52 в столбце 54 в функции showhide.

Переменная e
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 163 в столбце 18 в функции getmove.
   Значение переменной не читается 

Переменная e
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 179 в столбце 21 в функции getfacelet.
   Значение переменной не читается 

Переменная e
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 208 в столбце 21 в функции mouseclick.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 211 в столбце 16 в функции mouseclick.
      в файле "dinocubj.js" на строке 214 в столбце 13 в функции mouseclick.

Переменная ps
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 247 в столбце 21 в функции placePiece.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 248 в столбце 16 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 249 в столбце 16 в функции placePiece.

Переменная pc
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 247 в столбце 24 в функции placePiece.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 248 в столбце 47 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 249 в столбце 47 в функции placePiece.

Переменная ps
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 251 в столбце 21 в функции getPieceAt.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 252 в столбце 25 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 253 в столбце 25 в функции getPieceAt.

Переменная f
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 260 в столбце 18 в функции clicked.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 262 в столбце 10 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 264 в столбце 31 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 264 в столбце 50 в функции clicked.

Переменная m
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 312 в столбце 17 в функции domove.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 313 в столбце 26 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 314 в столбце 12 в функции domove.

Переменная m
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 328 в столбце 16 в функции solve.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 331 в столбце 9 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 334 в столбце 3 в функции solve.

Переменная prm
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 358 в столбце 15 в функции find.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 360 в столбце 22 в функции find.

Переменная pc
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 358 в столбце 19 в функции find.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 360 в столбце 25 в функции find.

Переменная prm
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 363 в столбце 16 в функции find2.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 366 в столбце 10 в функции find2.
      в файле "dinocubj.js" на строке 368 в столбце 14 в функции find2.

Переменная pc
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 363 в столбце 20 в функции find2.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 366 в столбце 30 в функции find2.
      в файле "dinocubj.js" на строке 368 в столбце 18 в функции find2.

Переменная j
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 411 в столбце 8 в функции dosolve.
   Значение переменной не читается 

Переменная c
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 411 в столбце 10 в функции dosolve.
   Значение переменной не читается 

Переменная layers
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 1 в столбце 34 в коде вне функций.

Переменная all
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 2 в столбце 29 в коде вне функций.

Переменная getElementById
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 3 в столбце 26 в коде вне функций.

Переменная captureEvents
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 6 в столбце 22 в коде вне функций.

Переменная MOUSEDOWN
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 6 в столбце 28 в коде вне функций.

Переменная 
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 16 в столбце 7 в функции preload.

Переменная Image
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 16 в столбце 20 в функции preload.

Переменная arguments
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 17 в столбце 41 в функции preload.
      в файле "dinocubj.js" на строке 366 в столбце 26 в функции find2.
      в файле "dinocubj.js" на строке 366 в столбце 59 в функции find2.
      в файле "dinocubj.js" на строке 393 в столбце 19 в функции push.

Переменная Array
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 31 в столбце 23 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 35 в столбце 23 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 36 в столбце 18 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 56 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 62 в столбце 24 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 63 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 69 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 75 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 229 в столбце 21 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 301 в столбце 23 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 302 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 303 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 304 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 305 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 307 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 308 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 309 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 310 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 371 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 372 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 373 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 374 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 375 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 376 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 377 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 378 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 379 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 380 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 381 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 382 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 383 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 384 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 385 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 386 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 387 в столбце 22 в коде вне функций.

Переменная eval
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 43 в столбце 7 в функции changeimage.
      в файле "dinocubj.js" на строке 50 в столбце 7 в функции showhide.

Переменная alert
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 109 в столбце 8 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 737 в столбце 7 в функции help.

Переменная clearTimeout
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 121 в столбце 28 в функции initbrd.
      в файле "dinocubj.js" на строке 337 в столбце 17 в функции solve.

Переменная clientX
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 169 в столбце 31 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 185 в столбце 31 в функции getfacelet.

Переменная clientY
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 170 в столбце 31 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 186 в столбце 31 в функции getfacelet.

Переменная floor
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 174 в столбце 19 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 191 в столбце 18 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 232 в столбце 17 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 313 в столбце 24 в функции domove.

Переменная random
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 232 в столбце 29 в функции mix.

Переменная setTimeout
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 353 в столбце 23 в функции solve.

Переменная write
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 776 в столбце 15 в коде вне функций.

